係街見到車衝燈 可以點做？

係街見到車衝燈可以點？
有冇得舉報扣佢地分同罰錢？
成日都見到，但可以點做？

岩岩又見到一部 車牌 TP520 灰銀色波子 時間20:15係牛頭角衝燈 我行慢一步唔係就俾佢撞到

遇到依種情況可以點做？

影相

太快影唔到☹️
轉曬綠燈都衝

無計

報運輸署,記得咩時候,咩地方,咩車
運輸署成功檢舉會寄封信比你

有相就最好

無相基本上入唔到

最近成日見車衝燈
真係痴線
已經多大陸牌車落黎
大陸牌又成日衝燈
依家連香港牌都多左衝燈
好似翻左大陸咁

下次一定9秒9影相
個陣有對頭車 應該有車cam影到

問題係影到 運輸處都無咁好氣幫你查

追住架車黎屌

應該貴車唔查
查平車 ？

見過警車閃住燈衝紅燈 衝完盞燈就熄返無響
但一瞬間影唔切相 真係無證據

無相唔洗搞 之前夜晚有架紅VAN連衝2盏綠燈，睇到我眼都凸 但無相 無計

緊係唔係啦

呢D地方,你唔讓
我去篤灰,係成功架
運輸署定TCU果邊會出信比你
話會檢舉到架

我唔知點解會,
可能因為佢地D CAM睇到你果部車係咪係附近
有相當然最好,
但作為路人,係有責任架
如果唔係,你比D咁既司機係出面揸車
今次唔係你中,就係下一個人中

我都成日見到。頭先都目擊旺角鬧市車衝紅燈。佢前面的士已經衝衝地。好多人等緊過馬路。我都諗緊應唔應該報案。有車牌嘅相。